2019 Sony 攝影獎公開組出爐 香港女子奪組別冠軍 拍攝的是她創作的樹脂藝術品

第 12 屆 Sony 世界攝影獎公開組及區域獎的得獎名單近日已經出爐，公開組分為建築、文化、創意等 10 個組別，各組別的第一名將會角逐「The Open Photographer of the Year」的名譽。

在公開組入面，本港攝影師 Rachel Yee Laam Lai 憑作品「Peony and Leaves」（上圖）贏得靜物組第一名。她是一位自學業餘攝影師，而作品拍攝的是她創作的樹脂藝術品，她先將自製的塗料與樹脂混合，再用微距攝影來捕捉混合物從液態轉為固態時的顏色變化。

相機公司搞個d 比賽。。。。。。點撚審美的

高質

大家求鳩柒奇去摩囉街，油麻地影舊石都仲靚啦。。。真係痴撚鳩線

winners

shortlist

一般人唔明嘅就係藝術

鬼佬個d好好多

咁如果有個人去影其他人好靚既artwork而拎獎呢？

前幾年都有人影artwork得獎

still life係影呢啲

好似耳屎片個d咁

自問唔識欣賞，still life係真係影artwork?

你可以睇埋其他still life shortlist
冇呢範sense真係唔會識欣賞
我都唔識

［訪談］2019 Sony 世界攝影獎靜物組冠軍 Rachel Lai：平有平影，貴有貴影

連登仔:鳩滴都影到

其實算不算still life呢⋯⋯

早知我都影嗰幅比卡超填色比賽冠軍搏一搏喇, 影冠軍攞冠軍就完美.

好靚

佢張相好大部分都唔係靠攝影技巧影出黎喎...